一個post可以睇到連登仔係盲毛之餘仲要係井底之蛙

9up唔洗本，講左就當真，咁撚多正評

屌佢老母
依個弱智係11月18日理大比人圍攻日子不停
叫人去沖一條沖唔到嘅防線
最後導致更多手足比人足
正宗弱智風向撚
唔該有腦嘅同我block 7 佢
順便屌埋推依條弱智上去嘅人